有冇人覺得時事台的 topic 真係 too much ，開始影響到自己心情？

去手機台，又俾人洗版話 iphone 奶共唔好用
去娛樂台睇下 kpop，又有娛樂台 vs 時事台的鬧戰
去創意台睇下膠 post 笑下，個個 post 都係日程表/twitter 洗版

上連登都係想輕鬆下，我有興趣自然會去時事台架喇

cctoy次次入來比我地當狗咁撚🤭

咁又唔好咁串

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

梁天琦生日快樂！一條片回顧天琦過去講過嘅金句

珍

點解唔可以輕鬆

你慘啦
得罪娛台

成日道德綁架人先煩
總之一切同中國有關既野都唔掂得唔提得，唔係就話你藍畜
食過藍店都要跪玻璃鬥死
呢班人已經扭曲到根本同共產黨冇分別

只要係大劣做生意=奶共
真心想知班友打個份工係唔係真係同大劣一D 往來都無

之前咪有個認罪坐監既話太辛苦想輕鬆吓先認罪囉
運動完之前都要24小時拉到咁緊？
咁你呢一刻入呢個POST做乜?
仲唔去文宣出去做魔法師出去將撐國安法果堆垃圾建制台拆咗佢?
好多區都仲有
你仲喺度做乜?

操你媽